{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039025",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3003744",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 숲속의휴식펜션"
    },
    "text": "安全な分別された一軒家ペンションでリラックスできる点が、新型コロナウイルス感染症によって非常に重要な事項と考えられています。 当ペンションでは手洗浄剤を配置し、退室後は徹底した防疫を行い、森の中に位置して丹陽八景のうち6景が位置した端で休息を楽しむことができます。 また、仙岩渓谷が流れる森では個人的な休息が楽しめます。 当ペンションは入室時間が22時以降の場合は、予めご連絡をお願いしております。 追加でお知らせする事項としては、バーベキューグリル(炭含む)とバーベキュー鉄板使用料、追加人数料金などがあり、一軒家ペンションと一軒家客室で構成されています。 暖炉を利用する場合、薪使用に対する料金があり、駐車が可能であり、近くには仙岩渓谷があります。 また、ペンションの前では様々な魚やカワニナを捕まえることができ、深さ150メートルの岩盤水なので、飲み水を別途用意しなくても大丈夫です。 レフティングもできますので、ご希望の場合は予めお知らせいただければご予約いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは、どのような防疫対策が取られていますか？",
            "answer": "当ペンションでは手洗浄剤を配置し、退室後は徹底した防疫を行っています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような景色が楽しめますか？",
            "answer": "ペンションは森の中に位置しており、丹陽八景のうち6景が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くにはどんな自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くには仙岩渓谷が流れる森があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ペンションの入室時間が22時以降の場合は、事前に連絡をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルやバーベキュー鉄板の使用料はかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューグリル(炭含む)やバーベキュー鉄板の使用料は別途かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の暖炉の利用料金はありますか？",
            "answer": "はい、暖炉の利用には薪使用料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション周辺には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前で魚の釣りができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前では様々な魚やカワニナを釣ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの水は飲めますか？",
            "answer": "はい、ペンションの前の深さ150メートルの岩盤水は飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "レフティングの予約は可能ですか？",
            "answer": "はい、レフティングの予約は可能です。事前にお知らせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 385
    }
}